[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 浪漫醫生金師傅2 討論區2

以防爆post後唔記得開
開定先

留名先

好在你開定

pea都唔洗啦 VF就話姐

來吧
我們瘋狂討論

臭閪藍翠如

原來1個鐘前有新POST

唔係醫生嚟。屌

射波射到……

真坦白

咁先營造到黑人憎既感覺

諗起啲私院醫生為咗100％成功率而唔做啲高難度手術

點解女主入唔到手術室？

臭閪又做？
啱先好串架喎八婆

應該係壓力問題

大門嘅100%同佢地嘅100%嘅分別

心悸

胸襟方面已經輸咗啦教授

真

仲嘥時間 個病人死撚咗啦

wow

金師傅好多仔

好多都幾靚仔

彩姐唔好下世先嚟

永遠都係最後一刻先嚟

嚟得都死撚咗 啱先仲權鬥緊

主角永遠都係最遲出場

男護士好似09，但順眼d

車恩彩：原來佢有將我講既野放係心度

濕晒了

一定係placebo effect

09靚仔啲

射波扮做野呢樣好癲

係

想嫁比前輩
好撚正

你死我都未死啊 收皮啦

真係好想知車醫生兩年CS係點過

咪J我個聖經BB

嘔住過

好想快啲睇到男二食姐姐

要做手術都詐病

具總經理

暈->嘔->瞓
Loop兩年

兩年CS 手術成功率 404 not found

屌你404not found
唔好咁樣，被人中途趕出場都叫落過場

德魯納同呢套野d演員都好有睇頭
不過iu d造型屈機過聖經聖經著黎著去都係醫生裝 浪費哂條腿

呢套係一直曖昧到1x集

李聖經着社長造型唔差得過IU
佢model出身

崔米珈果套都

開波

鍾意睇手術戲

比viu破壞晒

院長好熟口面

btw俄妹

jm9

Viu自己blur？

voice2 blackdog 奇怪的拍擋

原版係原汁原味血淋淋

整灰晒

侵侵輸 咩都冇心機

輸9咩
未撚點晒喎

膠著就真嘅

見到灰就唔想睇

金師傅個ex有經驗

院長

賓州……

依區睇落咁鄉下但連槍傷都有咁激嘅

原來viu cut咗好多

維他命成功

cut咗咩

通常都係cut音樂個啲

賓州暫時都64 55波，反而其他....好淆底

我都無咩心機
民主黨=國民黨=共產黨

睇好NC GA MI

院長好似麵包超人

再唔係就Supreme Court見

人工心臟更換都有啦
槍傷好小事

之前有後記成個cut哂

其實佢做乜9要cut

咩後記？後記唔係最尾個集！？

唔係
係前幾集金師傅幫秘書做手術個陣完，之後就有後記 講男二女主大學點識

wtf 番睇先

中間有啲位都cut咗

大概第幾集

全世界黑社會一入到醫院第一時間搵大佬， 唔通佢哋識醫

朴教授: 仆街！中伏

呂院長好靈異feel

具先生：我要十個！！

關鍵時刻，走

韓版既話好似係3/4集 其實黃viu一集cut成30分鐘
我遲下都番睇

搵到了 真係cut撚晒 viu冇睇到後面。。。。

古惑仔： 醫生你做乜吉我大佬

咁多隻古惑仔驚隻熊

差人大晒呀

具先生

有冇諗過隻熊有幾好抽先

金師父喺黑白兩道都幾有名氣。

嘈咩，你地唔係一家人來咩

拳頭打就算

當地名醫

防禦999999999

Supreme court咪又係咁

咩邏輯， 咁多古惑仔唔驚幾個有槍嘅狗 反而會驚個大隻佬醫護人員

保守派法官守尾門

king

兩邊都睇金師傅頭

希望啦
想像唔到支那會擴張多4年

朴教授要開工了

遲下要番睇先得
睇番手術場面

有冇諗過佢四年嚟任命咁多保守派大法官就係為咗要喺依家呢種時間派上用場

射咗咁耐波
終於開工

好難推番啲票喎

點解今晚冇百事bp廣告

原來唔係黎開工

原來黎收人工

屌咪撚晒人時間啦

堅持

個楊醫生

有件事我真係好開心
因為最近無辦法live到電視
所以都無辦法live到po
但只要入影視台，就可以見到想見嘅po係頂嘅
真係好感動
各位，辛苦晒

具先生~~~

鐵巴加油

鐵哥睇到邊

女主好型啊

好掛住瘋鯨

女主

轉灰真係好破壞氣氛

我想睇血

太血頂唔順

叫做好過直接blur

blur咗啲解釋
唔譯咪就咁囉

真實好多

今集要bookmark
遲下睇原版重溫

呢集怕且來唔切，琴晚睇到俄羅斯人集體送院就無睇了

blur既話可以唔使播醫療劇
除非成套都係溝下女 醫療得個幾秒

手術設計同鏡頭先係醫療劇嘅精髓
Grey’s Anatomy 啲畫面仲精緻

地鐵個到咩事？

有意外但個身為醫生朴仁國走佬

幫手啦仲睇

我估 巴士撞車/炒車
之後金師傅救人 低條友走左去

條跟尾狗好煩

驚失寵

咁霸氣㗎咩

得2間手術室但個個病人都係重症

山旯旮係咁

佢係咪得罪咗啲咩連環殺手

又話直接攞出嚟 扮晒嘢

霸氣盡失

痛到pk啊

今集做咩忙到pk？

星期五

逢星期五都係咁忙

逢星期五都係咁

大動脈喎

已經好好架啦
上輯手術室仲簡陋，要搵會長r儀器

金師傅又要幫醫生做手術

瘋鯨again

瘋鯨上輯第一集真係好癲
用手指止內出血

揸出血位

好想第三輯係有晒四個男女主

徐玄振

愈睇愈靚 把聲又好聽

姜東柱

姜東柱同瘋鯨個cp感強到

維他命萬碎

「奇異選票」作廢！川普支持者怒持槍 包圍亞利桑那計票所

有槍權嘅重要性

靚靚指骨
如果係毒撚叫一定係性騷擾

黑社會都咁有禮貌

班黑社會可以幫到男二條債喔

男二既主角光環大到戴咗口罩都拉返落嚟

又關主角光環事

張卡片可能係伏筆

之前個搶救scene?唔記得係咩場面啦
全世界都要戴口罩得佢唔洗

又嚟無糖可樂廣告

溫柔

咁起碼男二唔洗再咁慘先啦

屌我冇睇第一季都覺得sad

大耳窿嚟㗎
話告就告咩

鍾意❤️

口窒窒

護士長係大家既大姐姐

人哋有法律掛.....

趕到同大家live啦

i mean 邊有咁容易㗎

院長俾人查

而家人地係理事長 哼

咁樣串鳩理事長

韓國其實好少人姓夫

屌，仆街教授轉呔

已經做到第7集下半

做咩

覺得好快 咁又就嚟一半

呢套應該冇八集定律

室長

第一季第一集

姜東柱做第3者

人地出軌啊仲大肚添

大動脈準備

仆街，打都算，仲要係醫院打

pk la pk la

左膠

大動脈大量出血

嘩屌，中頸

女主＝左膠

當日義士隊黑警都死唔去

聖經

每套劇當有人做中間人嗰個就會奶野啦， 反而目標冇事

今次仆街了

又唔係要到俾人𠝹頸嘅程度嘅

起碼佢會擋刀。

咁樣完

佢幫個perpetrator擋喎
仲唔係左膠
呢啲家暴嘅人 一刀插死咪算

韓國個邊轉集 應該之後個番

就係擋刀呢下左膠
打到個老婆咁 插死呢啲人咪算

女主生命值硬接critical hit

可唔可以唔好係聖經

呢條友做擦鞋仔都唔掂

因為條女插到女主唔會告9佢 但插到個仆街但會坐監

爭啲以為賣廣告

上次先爭啲害死部長

直接插死會更好 我揀寧願坐監

兩夫妻攬炒算啦

嘩屌，有驚無險

個仔就

都要報驚喎

韓國古惑仔日本紋身

插埋啲驚驚囉 反正都要坐

好似最後都唔知出軌

咪係，點解個菲傭老婆會絕望到拎cutter姐
既然人地都絕望到要用武力解決問題根本，咁緊係由得佢啦

viu不嬲都係cut到咁

笑咩啫
笑你阿媽冇牙咩
一睇我嘅紋身就知道我有童真有愛心啦
好似你咁紋到又龍又鳳咁嚇鬼呀

係 如果知埋會更好但唔知都拍到拖證明已經無敵了

個紋身日本架？

成撚個相撲手咁

其實個到變得有少少奇怪
明明係第一日見到姜東柱，跟住錫落去就話有feel
即係本身都唔係好愛原本個男朋友
一係見到個靚仔就含春

一見鐘情啲feel不過條仔同佢好冇cp感 佢一開始打電話完全睇唔出佢地有嘢

好耐無睇韓劇 機緣巧合下睇到依套
好睇到睇埋第一輯
集集都感動到眼濕濕好好睇啊嗚

我都好鍾意睇呢套 日日趕住返去睇

唔知會唔會拍3

金師傅好睇！
醫療劇黎講好質

好似話有機會
但第一輯同二輯爭4年，唔想又等咁耐

難度最高的腹部手術-惠普式手術 | 浪漫醫生金師傅S2EP1 X 醫學深度解析

徒手捏心臟做心臟按摩是有效的嗎? 醫療劇直擊解析! | 浪漫醫生金師傅S2EP5 X 醫學深度解析

肝脾破裂! 嚴重車禍外傷的處理 | 浪漫醫生金師傅S2EP3 X 醫學深度解析

開始

女主之前明明好似休克咁款
點解個鏡頭一轉就正常返晒

一止咗血就變咗神仙

呢種男人

家暴男人

垃撚圾

搞氣氛

又口硬心軟

女主被人𠝹完之後口才+100

開多咗個口。

咁咪即係做咗官

好凍

你問我收還錢？
喂！我玩蔡李佛㗎

真。相撲手

醫生護士驚人除褲

尹醫生：嘩好大抽呀！

偏偏具先生唔係到

收數收到除哂衫褲

唔係呢幾年呢啲人興玩環保
早就劏咗呢個冚家鏟整豬油啦

其實借大耳窿好羞家咩，個肥佬咁做仲羞恥啦

珍寶珠醫生

無恥者則無敵

見慣大場面啦

其實男二乜都唔做唔簽欠單個肥佬吹得佢脹咩

睇得出室長係一個會擦鞋嘅好人

on9

雙贏=贏兩次

斯文人係唔會夠野蠻人玩

你睇香港人就知啦
和理非非、議會抗爭
咁你點同班支那賤種鬥

攞正牌打佢

神獸召喚

做乜個肥佬咁廢

佩服男二
我絕對唔想衝埋去攬pat脂肪

大混戰

不嬲都係世界仔
但去到大事大非前都會企金師傅個邊

點解要將咁認真嘅戲做到好似喜劇咁，有啲R頭

具先生收佢皮啦
可惜唔喺到

都唔知沖埋去做乜，比條肥佬斷頭台

韓國醫生，男既勇武衝擊，女既挺身擋刀
香港醫生，議會內舉牌抗爭，罷工罷到一半自揭底牌
你話點會唔輸

今日行759個時見到

就係唔係到先有戲做
係到一野拖左佢出去啦

:。搵戲劇同現實你地，會唔會太搞笑

何不食肉糜

金師傅治黑社會真係有一套

金師傅要咁樣摸佢

仲要摸佢
點頂呀大佬

揸佢個波

金師傅

金師傅好正

嘴遁

金師傅: 幾好揸手

個麻醉科女人 好整容feel

岩呀，點可以同佢比
佢勁你太多啦垃圾

徐宇鎮: 全部都唔係我對手

我對手咪喺度

你幽默咗喎師兄

點解可以咁霸氣金師傅

興趣係單戀

嚴姑娘？

女二好萌

性價比高

醫生袍袋住珍寶珠

麻醉科個女教授

真係痴線

強行助攻

係朴仁國果面果條八婆

黑白兩道都要睇佢頭

笑

珍寶珠好Q

好矮

女二仲正過牙彩

乜我真係咁差咩

之前救咗個黑社會大佬都知

讚啦

主動出擊

有時覺得佢有啲天然呆

班韓仔高啫。

Jisoo

157only
QQ

Blackpink Pepsi

得157炸
不過係model

但無糖好難飲

晚晚都好期待bp廣告

請blackpink代言要洗幾多錢

肥仔水戒咗好耐

好似cctvb都有廣告

真係好多糖

含淚道歉

嘩，一棍打落香港人度

金師傅真係好有魅力

Pepsi咁大牌子肯定咩電視台都有廣告啦

女主只會對住男二口才+100

睇睇下劇俾金師傅罵

睇死做一世奴隸唔反抗

不斷犧牲自己

處事成熟

女權撚會突然潛水

D思維咁日本人

女權分子:朴教授你歧視

朴教授

日韓都係差無幾遠
東方人既集體主義

性別平等方面日韓其實差唔多
都係好父權

仲有件中女同珍寶珠呢？

唔走咁又點

24分完？

俾人炒會整衰cv掛

大權在握，搞你多的是方法

有人歡喜有人愁

香港人越係退縮就越俾港共食住

男二快D去安慰彩B啦

自己一開波行左出黎
但又唔撐到底
邊個幫到你

其實都多餘 個女人塊面都一撻撻傷
仲講乜撚野證據 一check都知咩事啦

睇下legal high都知，日本公司雪你，會調你去上唔到網嘅空房，到你頂唔順自動辭職

為左個唔識講野既賓妹俾人搞到工都就黎無

香港都會
以前係上班台見過啲post係咁
有啲就話自己遞信之後就要keep住返工但咩都唔做得

比人撚狗最慘係 明知對方唔會比機會
但都要死死氣去求人

同警察一樣選擇性執法

你要咁講既話美國人都可以咁講
美國人：火箭總經理為咗幾百萬香港人搞到工都無埋

咁依個就正常嘅 當你接手左個job
去到走人啦 又要搵人接番手
不如一開始個頭就比人開 到走果時唔洗咁煩

痴線，對手係自己嘅，點樣咩都唔做得？

無欲無求話咁易咩

將你個位搬去雜物房，電腦都唔俾你用，wifi都收唔好，等你自己頂唔順走

骨氣的確係唔可以當飯食
不過冇骨氣連屎都可以踩上心口而你仲要笑住話好香多謝

咁都可以做自己嘢，睇下書咁都得掛

金師傅的浪漫精神

好似係話手機都唔俾你撳

唔通佢用繩綁住你對手咩

有冇錢先
有人工又唔驚

有，但就係想你俾返果一個月糧佢自己即時走

咁驚咩
有錢收又冇野做
人生贏家

其實點解叫浪費cfu

埋位

第一輯金cfu有解釋過

個成日覺得自己懶浪漫
而金師傅係因為以前有個女學生問佢係咪夫容周佢唔係認就9作自己叫金師傅

女豬口罩都未識戴

放鬆啲啦

嘩果部機係幾多年前既產物

佢話自己係金某某啫
金師傅係個女學生叫佢

用手骨去揭書

男豬前兩集戴到落下巴。

第一集定第二集唯一一個唔洗戴添

發生咩事

病到就死都威脅其他人

口罩係裝飾品來

咦
抵撚死

個女人隊完車醫生都唔夠

大快人心

賓妹今次界得好

報應來了

終於肯郁手啦

哇 講得好

咪係新院長衰 晨早拉左個仆街老公咪無呢單野

篤中朴教授死穴

香港版：當時去報警就會被cut線

真
意外

眼鏡男三

你錯
佢地係唔鳩理
天水圍單嘢

仆街教授同班高官一撚樣

等39mins

意外，就係可預見的未來

世界各地嘅家暴都被輕視，全部都是出事先黎反省然後若干年後重演再反省一次

你慳D啦
配音有配音好

牙鐵呢句好有意境

唔知家暴男救唔救得返呢

佢都幾大決心，女主擋咗野都仲決定做多次。

個細路好慘
做下一季男主

死左lu

應該係個男嘅再打佢
反抗就批佢一刀

一見老母巴就靈感爆發

屌你變金爺爺啦等細路大個

由傷人變誤殺

屌
遇強即屈

佢本身都唔想傷害到女主嘅

見到牙鐵就開心。

反抗過就好難返去做豬

屌 諗起死黑警啲手足傷哂都唔肯解手扣

無人叫你做外科架喎小姐
病理科醫生都係醫生嚟
外科都算，你仲要做入面要求最高既心胸肺外科

我想問次次醫院有呢啲大事嗰陣 尹雅琳醫生係咪都無出現過去咗食糖

明明内科都夠佢做啦

然後黎智英條撚英仲覺得特赦要包埋啲死黑警，屌佢老味

做內外全科最好
係衰在唔醫un腳

啱啱踩緊單車

屌一講完就出現

班人老啦
佢哋唔會明點解我哋咁憎佢哋

屎眼都有紋身

KB

如果KB做手術咪……

係咪紋左向日葵

暗示有玩後門

佢屎眼有紋身咩

你點知的

佢哋好鍾意做手術傾計

點樣係監獄入面紋身？

啊朴護士專溝女醫生

KB用假名上連登

佢仲要精於寫論文。

金師傅幫左好多人

cls
佢同火火之前咪有個ac囉

潛到落地核

諗起壹獄壹世界

88了

人腦真是好脆弱

點解要係監獄紋身？

prison break

屌 死酒鬼

廢老

死老坑

仲要是救護員

好慘 關心個阿伯 點知俾人打死咁濟

我最記得既係「飛機杯？！」

說話洗腎點解會搵心胸肺科嘅醫生嘅

因為唔夠人

中風?

brain death

石垣醫院鄉下地方醫院無分得咁細

明明有頭盔

所以咪話囉，最後係咪會唔做外科

但隔住頭盔打幾下都出事，其實即係隨時好多情況都出事既。

永遠好人嘅結局都咁慘
班pk就逍遙法外 屌

係同男二互相扶持下成為一個好既外科醫生掛

諗起啲警棍一下下打落去

唉

要離別了
人最後失去嘅五感係聽覺
有咩講快啲講埋佢啦

依家先番屋企
今晚都係唔睇

一個小角色都寫到咁煽情

但其實冇乜鋪墊，睇到有啲R頭，可能同後面劇情有關掛

緊係得啦
嚟我屋企食公仔麵

會唔會寫嚟換個腎畀囚犯？

netflix and chill

咁急症室係咪無人開工？

化妝打扮真係好重要
寶拉眼鏡長直髮look靚好多

諗起仁心仁術之類嘅醫療劇又係成組出黎

我寧願無女都唔想光頭

條感情線搞到咁嘅

誤會啫

朴護士慘豬

唔好玩誤會啦
呢d劇情好tvb

獨裁B隊想打倒獨裁A隊

我知 我覺得有啲格硬

25 son

原來綜藝科科長係鬼

張室長係二五仔？

咁天真覺得可以用錢收買所有人

唔知點解我覺得室長係double spy

喜劇感好重

一半以上都夠啦

同意。食窮民建聯啲fd。

會唔會係水佢加人工
但知道其實無用

贊成 上一季都係咁嘅感覺

加人工咪加人工
大家著數
做得唔好啲人咪又係照屌

聽到呢句就好想笑
根本唔會食得窮

呢到係倒左帶定點，亂亂地

viu可唔可以換下ost 唔係話呢首唔好聽 但可唔可以首首都播下

真係移俾殺人犯

起碼自己飽咗先

kiss了 八集定律？

咁快錫錫，係咪扑埋野先confirm情侶

屌完人再錫

中咗

要驗左貨先

都係第一輯第一集就咀震撼d

個議員自己飽咗吖嘛

個時序係咪:
殺人犯 同 腦死亡救護員入院 -> 幾堆人係到聚餐 -> 室長食飯話可以用錢收買人 -> 第二日 -> 車恩彩道歉 -> 加人工

點解要咁樣倒序法，奇奇怪怪

痴線，今集係唔係畀viu剪到奇奇怪怪，就咁單睇呢集以為個救護只係普通病人嘅故事，但係一睇埋預告成件事就通哂

想問有冇人知今晚個集會幾時upload上viutv？
想聽晚之前睇番今集

過多一兩個鐘就有㗎啦

OK
見今集好似好吸引

孝燮B

今集金cfu同院長直接開火

凝住車醫生把聲係鬥快去南美個妹

女豬又傲嬌

冇睇鬥快去南美，但係佢係阿潘

Hello guys

咩都做唔到然後仲要同家屬道出事實呢樣野應該先最令醫生無奈

顧詠雪

係呀渚

把聲好靚
但同時太易認

覺得佢同無綫何寶珊把聲都好正，好夾美女。

阿渚都係美女

人性呀車恩彩
唔係數字呀唔係donator

我成日都好想咁樣屌鳩班肺炎數字撚

其實可摸耳拒絕

簽咗卡唔知得唔得

其實可以咁樣私底下決定捐比邊個咩
唔係要跟名冊次序？

可以啦應該
家屬做最後決定

好似係一定要
所以簽咗卡一定要同屋企人講定

未戀先失

寶拉都鐘意朴護士？

美好嘅將來

出其不意

第4年有啲似陳妍希

越睇越正

佢正啲

cow女高手

眼鏡娘好正

給各位忠告，唔好學佢講以前既野，否則擔保你上硬十萬個激嬲女友的理由@girlfriendwestface

問過falcon未

你的樣子如何

老實講
要中伏嘅話
你講句對唔住都會中伏㗎喇

嗰種清純感覺呆呆地好正。

好耐冇見

香港係

劇情上都要交代返點解上一輯個大陸妹無結果嘅

「我唔係要聽呢啲呀！」

食糖嗰陣Cute到暈

聰明藥

得返3日命的話，依家應該排最頭了

拜登

會計埋歲數

個page好嘩眾取寵
根本要激嬲一個人唔需要理由
相反 真愛先會包容

老母

唔係呀
當笑話睇一流

媽媽好偉大

係，我都係咁睇

其實朴護士上套仲係閒角 佢條感情線唔寫仲好啦
留番時間俾主角

最近好多劇都好鍾意加啲背景比啲所謂惡人罪犯
令人覺得其實佢都唔係咁差 應該幫佢
如果真係要幫 係咪應該唔理咩人都應該幫

最好笑係啲廣告
廣告背後係一個又一個嘅悲劇

個犯有嚴重疾病係咪可以申請刑期終止執行？

搵羅以載醫生。

有小小想喊

要移植器官又出動直升機又大量救護車
咁點解一開始知道個腦有事唔搵直升機送出去搶救？

呢兩集都係催淚彈

列隊呢下有啲催淚。

企哂出黎個下

哭𠹌咗
呢part好催淚

啊媽啲戲

其他醫院黎拎器官架

送出去要時間
急救一過咗時間就
而家有直升機有教護車係要將病人嘅器官最快咁返出俾人

救護員媽媽好偉大

個阿媽好好戲

醫生理應係咁

屌講到個犯好似喺大陸啪針死刑咁

咁呢啲係值得思考既

啱啱打開電視睇到，個女仔點解死咗嘅？同埋啲醫生列哂隊

被醉酒佬扑頭

話時話
點解室長成日喺手術室門口拍片

最多保外就醫渣麻

俾個醉酒佬打死左

美人呀
個女仔腦死亡 決定器官捐贈

成身捐得嘅都捐哂

美人都有睇

全身比哂個殺人犯

食緊飯，搞到唔係幾想睇

腎咋

應該得腎姐，其餘比其他病人

個殺人犯淨係要個腎

嚇死

遺愛人間
全身器官都俾曬人

死得好唔抵，劇情。。。

係香港捐會唔會返晒大陸

sam
我仲申請咗做無言老師
依家不了

嘩係小美呀

其實腦出血唔去石恒醫院應該救得番？

老母巴好唔專心

光復咗再簽返

金cfu都救唔到應該都冇啦

咁點解唔用直升機送去大醫院醫？
石恒醫院冇neuro

未必因為扑頭
可能本身已經有事

金師傅唔係腦外科應該唔敢試

食緊飯呀嘛

屌
本身想盡捐
而家

但扑落去嗰下應該加重咗個影響

笑乜撚
鄭月娥條臭閪咁

其實有戴頭盔

朴教授團隊又擺彩

快啲錫錫啦

笑乜鳩？同林奠同過咗身嘅消防員家屬影相嗰時笑有乜分別

臭你又奶

唔奶
留番比你

陣仔啦 佢花姐都頂得順

你估老媽巴係陣仔咩

收前輩皮

彩B我愛你

維他命嚟架咋姐姐

個前輩自己先係最廢

同意

妖巴真了解我

劇透？

男二「我咩過你架大佬，咁樣同救命恩人講野既咩」

好易估啫

表白解決最後一個

懶高竇
五十步笑百步

要kiss了

男二，又錫

點忘記喎

點忘記

咁樣cut

真係好鬼唔鐘意睇愛情線

打完車輪要漱口

然後第二日朝頭早女主角著住男主角件恤衫喺廚房煮早餐

點忘記呀

回憶

男二成日周圍錫女仔

千奇唔好學呀大家
只限靚仔
否則你就係性騷擾

如果嗰個係八兩金就係非禮

早幾日先二刷完耀漢

flirty

人帥真好

靚仔大撚哂

唔靚仔如果咁做會點

搵警察

你可以試下

聖經對眼好靚。

得一巴
有賺

咁容易就誤會

人醜性騷擾

up乜鳩呀屌
乜鳩真唔真心

有咩留番同個官講+全名蘋果日報頭條

靚仔就一巴
樣衰就坐一年

前輩係咪暗戀聖經

懷疑係

炒車

需要一個情敵同男二爭女主

全隊人出事

但前輩咁差，點爭？

佢重新開機係kiss人，我重新開機係去window度㩒重新開機，公平咩？

個樣咁柒點爭

但呢個嫉妒前輩weak咗啲
你話骨科果位就話姐

唔話你企圖強姦都偷笑

仲要手kiss聖經bb

垃圾windows由99%去100%隨時重慢撚過由0%去99%

淺啡色
高雅羅對眼又係咁靚

想公平要刷首抽。

過去係摑一巴
依家係推開
結局係咪係手術室扑埋野

李聖經真係好靚

又白裏透紅咁

韓國三大李姓美女

小心被人屌你racist

但佢個腦本身有傷 出血
小小撞應該都好易引發到

仲有邊兩個？

其實上輯男主第一集kiss女主，女主都係推開就算

以為你地講骨科前輩奸角前輩就算吧啦

李知恩（iu), 仲有個唔知係咪李善杉

打錯字係彬

李善彬我覺得一般

認同IU同李先彬係靚女
但話韓國三大李姓美女有啲吹大咗

個人覺得iu同聖經bb正D

之前1點成日重播新紮法官
真係晚晚臨訓都要J佢一次

對眼成日水汪汪咁

正喎
李光洙就好啦

OST好正
viutv片尾淨係播punch pcy個首 浪費其他

唔知真係以為成套劇得嗰一首ost咁少

來了

舊患

男三IG係咩？

你指朴護士？

裴醫生

三角

點解要聽佢講？
前輩又點

佢好似冇

即係佢知道你冧人囉

咁睇條友似係厭女症多啲

其實條跟尾狗都幾煩下

好cute啊

第四年真係好qq。

綜藝科長真係好綜藝咁喎

忘我

漫漫長夜覺得悶咪食包萬寶路囉

睇嚟係伏筆

無錯呀，撐侵咪撐侵囉
洗乜拜登領先就轉軚
牆頭草兩邊擺要犧牲你果陣就係第一個

民建聯成功爭取幫你加5%人工

好貼切

愛侵力here

朴護士有進步

琴晚個幕好正 我都心動咗

好撚大個三叔

嘩咁都俾你賣到廣告

又hard sell

三叔值入

真係好樣衰

徐宇鎮呢下反擊幾靚。

其實佢好有心機

精心策劃嘴聖經

醫院都要轉型

私家醫院就係咁架啦
人既生命同健康係資本主義社會都係生意嚟

失戀嘅女人係特別燥底

私家㗎？

係。

我唔太理解韓國醫療係點
香港就承接英國nhs，有公營醫療
睇落南韓似係跟咗美國佬果套
乜都要靠保險搞掂，公營既佔比好少

護士長係咪又要準備暴走

屌鳩扑仁國

想變做
上次個理事長就係想醫院商業化

咁姐係仲咪係啦

係
大老細係巨山集團嘛

好想比護士長屌鳩我

係喎 完全唔記得咗添

屌死咗

唔係大學附屬醫院咩？

係巨山啊 有個阿伯有人工心臟啊嘛

個麻醉醫生個樣真係特別閪

仲以為院長會話
咁你有咩高見

扑人國係0定1

型撚到

原來佢係嚟食花生嘅

why not both?

0.3

都要有人課金架

今次佢又冇講錯
做牆頭草真係好危險㗎
你睇下林建岳個孻仔

句點

嘴多兩啖

又flirt人

又準備錫錫

嘴落去reset啦

reset先

我唔係衝動

唔好過界啊

講咁多野原來想原諒
果然靚仔做乜都得

金師傅玩得多iphone

又比條衰公聽到

跟尾狗

條跟尾狗真係成日都聽到野
唔洗做架咩佢

阿前輩係咪跟蹤車恩彩？成日偷睇偷聽到。

個楊醫生成日都偷聽偷睇
專做鼠竊狗偷嘅事

男二嬲，錫左幾次都話無關係

VIP patient

點解講句嘢個樣都咁衰

諗起監獄醫生

唔係咁點顯得佢入型入格

點解會安排vip去偏僻細醫院？

好有厭女feel

又係你啊 陳生

VIP咪得
Very Important Patient

其實佢鍾意徐震乳 見佢錫車恩彩好嬲

你又啱喎

理事長：過埋總統大選先公佈，今鋪我要搞掂個姓特既

金瓅川依套做二打六

宋科長回歸石垣醫院？

個樣都似似哋係鼠輩

vip通常跟醫生，朴教授黎左咪跟著黎，而且偏僻地方靜養咪幾好

暗啞底打人毒針

感覺會出車禍

劇情似部車出事
大肚婆會出事

預告劇透左

護士長

琴日冇睇

張室長

室長都爆了

所以香港HA個制度係保飯碗呢層嚟講唔算差

其他人就麻煩啲
室長你唔驚啦
冇工開咪返電視台囉

室長選擇留任
要返工

反攬炒既黃絲

港豬心聲

我要番工架 我要搵食架

定下驚先

含淚簽字

護士長: 叫咗你唔好留㗎啦嘛
室長: 咁你有咩高見

香港果班邊有含
不知簽得幾撚開心

張室長接受訪問

唔通咩都唔做

眼鏡姑娘好正

金cfu要炒車喇

燈咗

開口中

烏鴉口

適合撞車嘅天氣

落雪揸車好易炒

燈

第四年同女主最萌身高差

會唔會總院派嚟既醫生就係咁死咗

beep咩啊 唔剎車

真係車禍了

做乜9

條女jm9

咁樣叫救命架咩

竟然衝個人出黎搞到車禍

條女害死全車人

條女咩事
想攬炒

咪累死人囉

好撚On9

個女人jm9，唔係走左去啊

點撚考牌架個司機

女人揸車

女人唔揸車

屌癡線婆累人累物

又篤中死穴

落雪要拖長brake

又ptsd

聽日好睇

條女似被人姦完咁

下集好睇

係
剎唔切制

三寶
女人老人老女人

原地暈低。

但衣衫齊整架喎

咁既天氣
仲要有個攬炒女人

可能比人捉番去女女女 對黑絲爛爛地

屌 男排女將有特效

叫人救佢 都唔係強行要人stop啦
咁近都要避開啦

出門最忌預約二神
學神同瘟神

仲要甩左隻鞋

留名睇聖經

今晚朴仁國係咪準備又要被金師傅KO多次

我要要珍寶珠

睇

果4個總院醫生係咪一齊攬炒

得金師傅輕傷

聖經係呢套劇好討好

其實室長都好愛間醫院

金師傅主角光環

點解我會諗起太陽的後裔個地震場面

誇張到 成架車得佢冇事

加一

感覺好撚似 又係黑黑地一堆人

陷車剷 得金師傅冇事
仲可以講電話

上輯都有六車相撞

早排先重播完

宋仲基：人嚟，要多張擔架床
金智媛：前輩仲有生還者呀？
宋仲基：我呀，我都係生還者嚟架

打番槌陳所長先

陳垃圾

主角光環

明知前面撞車 beep乜9

大肚婆

教授心理陰影

朴教授點解咁既反應

我老豆講朴仁國：我唔入去啦。唔想又輸俾你

欄路個女人呢

做唔到

唔係即場開肚嘛

韓劇分集呢集個題好似係Trauma

cfu 隻手依家先唔生性

11年前遇到同樣個事 但佢走佬

PTSD

車禍事故

扑教授都唔是衰人

呢個係上半集

仆仁國就係咁愛上金師傅

凍都凍死

對唔住我哋惺惺相惜情不自禁

佢其實都好似唔buy都允宛個方案

入黎攞番個尾彩

太陽條橋

同太陽一樣一個係腳一個係胸

呢個女人好撚臭閪

佢兩個女人唔係諗住喺度開拖呀嘛

信念問題
你唔可以鬧朴教授喎

又KO多次

西裝仆

咁都做到教授

其實兩個都冇錯 一個想take risk 救曬2個 一個就想穩穩陣陣救一個

但院長睇落好廢
如果唔係男女主趕到
佢可能已經上番車

其實佢本性係好醫生
係之前撞車後先明哲保身

但係我覺得幾有魅力喎

同意。

院長勁野黎
但唔會take risk做冇把握既野

冇絕對既岩定錯 如果今次真係死哂兩個，又會唔會覺得朴醫生先係正解

M男

麻醉科個女人點解可以咁乞人憎

作為醫生 選擇轉身果下已經輸左比金師傅
雖則驚死人之常情 醫生都係一個人
但要嬴金師傅就要行多一步先得

金師傅真係癲嘅

其實對腳都唔使要

仆：但係呢個人。。。

我好鍾意

如果壓得太耐會全個人死

究竟把遮有幾尖先插到入去

佢影住wire果下我竟然覺得佢下秒會斷

仲有機會三四十分鐘 應該未死晒

衝力大都會隊到嘅

加撞擊

個臭閪仲企喺度

你睇得太多死神來了

南泰型番次喎

一出世就做CPR 難度好撚高

好想俾眼鏡娘鬧

班護士實習生好慘，啱啱嚟就撞正大鑊野。

有邊次唔大鑊

仲繼續擺pose

但係無嘢可以做

K.O

救返喎

花生院長

企開少少唔好阻住人行lo只可以

朴院長：嘩頂真係好man啊

後面成班食花生

救到bb啦

個蘇蝦好真實

直情blur埋

難度真係超高

唔blur會俾人去廣管局投訴架

真係似返個初生bb
而唔係cctvb果啲一出世已經足一歲既size

睇左咁多集 暫時呢個巴士意外最精彩
前面個D部長車禍我D都冇咁好睇

好彩啫

嘩bb cg
讚壞你呀導演

大得咁快既，怪嬰來

我老母啱啱都咁講

個bb好重cg味

呢集過左一半後就真係好精彩

睇到流馬尿

眼鏡娘

大細都救到

仆你個街cg嚟既

大細都救得返。

停咗咁耐心跳都救得番

終於出現啦

衝出嚟個個

真係女女女

真係比人女女女

攬炒成部車

黑絲女

真係比人性侵

睇呢套劇，時間快到咩咁。

寶拉咁好火

因為佢幾年前嘅車禍放棄個下輸俾金師傅
所以依家先咁努力讀醫做大教授想贏金師傅

依啲大型意外不嬲都好睇

開咗post 3

咁危急情況仲企正喺人後面阻住曬 唔嬲就奇啦

pin

上集唔緊急都咁好火

呢個煙腸又幾大膽

我鐘意多過慢 好多韓劇都係前段拖拖拖後面快到pk

咁快又大和解

眼鏡娘護士勁正

我諗起上輯第一集瘋鯨 成條鋼筋撞到跌落地

唔化idol妝真係差好遠

鋼筋

專駁嘴

即刻駁嘴